14歲偷電話系唔洗坐監又無案底

如果丁可欣今次唔洗坐監、各位學生記得唔好帶電話番學！如果一定要帶，上PE堂要拎埋電話打波，部電話一秒都唔可以離開個身！否則，10年後先可以拎到賠款

當年一部推機1000蚊，但係1000蚊對同學離講係成個月既食飯？咁丁姐你話會還錢，你想還推機1000蚊價定 iphone價？定Nokia?

系你老母

80後尾, 到中學中後期係有電話出現, 不過唔知有冇十份一人有

當年追女仔拎嘅係屋企電話

離你老母